尋人：想G牙佬去左邊度？

這個聖誕想與你一齊睇Billibilli+發彈幕😭🎄

‎

😰

還有小妹 跟小妹在比利比利一起鬧翻天吧。。。

我想做C位😳

牙佬請注視面前的我

😑

掛住補吒兒在b站的物料😆

吒兒一定大發！💘🤙🏼